橋底姦劫犯吊頸亡 男家屬富山殮房認屍

2017-05-12 11:06香港

疑犯的一名男家屬（戴口罩者），今早到富山殮房認屍。
九龍灣橋底姦劫案48歲疑犯，昨日早上在警署羈留期間，在羈留室自縊身亡。疑犯的一名男家屬，在重案組探員陪同下，今早到沙田富山殮房認屍，逗留約2小時後由探員陪同離開。

疑犯被指是用電腦線上吊，警方重案組正調查案件，當中是否涉及人為疏忽是調查重點之一。警務處長盧偉聰昨日強調，警方高度重視事件，強調若發現有人需要負責，定將嚴肅跟進。

唔通真係有安家費?

喺警局死 屍都唔認咪重可疑 根本做咩你班友都有位入

總之就咩都加句陰謀論

星島記者真係好垃圾，未審先判連標題都改到咁樣
「四眼淫賊」，未判都可以咁樣做標題

四眼淫賊警署上吊 LAN線掛屍羈留室

2017-05-12港聞

姦劫案疑犯在警署羈留室用網絡綫上吊，被救下送往聯合醫院搶救但不治。

(星島日報報道)九龍灣港鐵行人天橋駭人姦劫案，出現峰迴路轉的驚人發展！涉嫌四眼淫賊，在落網二十六句鐘後，昨晨被發現於秀茂坪警署羈留室內，離奇以一條電腦網絡線（LAN線）在鐵門自縊身亡，由於羈留室天花板頂消防花灑，凌晨時曾被人弄毀射水，懷疑有人已嘗試尋死，卻未有即時察覺，警方初步證實有關網絡線屬警署財物，疑遭人偷走上吊，事件不排除人為疏忽，正展開調查。

四十八歲姦劫案疑犯林永春被捕二十六小時後，昨在秀茂坪警署羈留室上吊身亡。警務處處長盧偉聰高度重視案件，已安排西九龍總區重案組全力調查，若發現有人為責任，會嚴肅處理。

九龍灣港鐵站行人天橋周日（五月七日）發生姦劫案後，東九龍總區重案組接手追查，至本月十日清晨七時，在寶達邨拘捕涉案林姓疑犯帶返寓所，搜獲多件證物後，便將他扣上手銬及腰纏鐵鏈，先帶返慈雲山警署的重案組總部調查。由於該警署未有羈留室，疑犯前晚九時許由探員送至秀茂坪警署，安排在羈留室通宵扣留。

消息稱，疑犯當時先進行搜身，再帶至羈留室「大倉」等候安排入「細倉」，其間獲得解開手銬，懷疑有人趁警員不為意，伸手穿過「大倉」鐵欄空隙，扯甩放在旁邊寫字枱上電腦的一條長一米網絡線，再放入褲袋內。當羈留室警員安排進入「細倉」前，疑未再進行搜身，故未有發現。

凌晨三時，疑犯身處的羈留室細倉內天花板消防花灑突然爆裂，並且灑水及觸動火警鐘響起，消防處亦派出消防員到場，證實花灑頭有損毀，但沒有火警，故列警鐘誤鳴離開，而有關人員疑未有再跟進。

昨晨八時四十分，警員巡羈留室時，仍見疑犯未有異樣，但至九時許再作例行巡查時，赫然發現疑犯以一條網絡線在門身上吊，並已告昏迷，連忙通知上級，並召來救護車，由兩名警員押送往聯合醫院搶救。疑犯在送院時上身赤裸及赤腳，只穿被捕時所穿的短褲，腰部則仍繫有鐵鏈，但面色已轉紫，毫無反應，一直要由救護員進行心外壓急救，其後證實不治。

負責調查姦劫案的東九龍總區重案組三十多名探員，聞訊陸續趕至醫院了解，各人神情凝重，經初步調查，懷疑羈留室消防花灑損毀，是因疑犯企圖用以上吊，惟因觸動火警鐘而放棄，後再在早上利用羈留室鐵門上吊，警方將案列警方羈留人士死亡案，交西九龍總區重案組展開調查，不排除涉人為疏忽。疑犯遺體晚上九時舁送殮房，會由法醫官剖屍確定死因。

該宗駭人姦劫案發生在本月七日零時三十分，二十二歲大專女學生途經九龍灣港鐵站B出口行人天橋時，被賊人搶去iPhone 6S手提電話，她尾隨追截時，慘被匪徒拖入天橋底鐵絲網內強暴，再挾持五小時始獲釋。警方東九龍總區重案組在追查七十二小時，憑「天眼」錄像，在本月十日早上七時拘捕疑犯。

不如你諗下點解係警局吊頸死都冇人知，咁都唔追究好過啦

一個人有心尋死，一定要用lan線？ 咬利？撞墻？割手死唔去？

ON9, 你講個D咁撚難點做到呀? 你肯定未聽過停止呼吸大法

你知道差館點運作你就明
好明顯就係訓緊覺喇
當值ic又係房 交晒比細
細嘅又訓覺 咪出事

9點死
送到醫院就有屍斑

獨居公屋大隻佬 監獄常客
涉嫌姦劫的男子姓林，獨居於秀茂坪邨秀緻樓一單位，報稱無業，有逾卅項案底，打劫、爆竊、毒品、刑毀、妨礙司法公正及車內盜竊等，他有吸毒習慣，但暫未發現他之前有性犯罪前科。林身材健碩，腳有紋身，戴眼鏡，大半生在監獄出出入入與家人早已疏離，近十年一直獨居公屋，與鄰居無交往。林被捕後遭通宵扣查，警方要做DNA和科學鑑證，調查案件來龍去脈及疑犯心態。

指模、DNA報告等「證據」都仲未公佈

驚佢同傳媒爆料?

正常程序應該都係有重案探員陪同? 利申唔知

唔識答就拋個波俾人

都未定罪啲標題就直接話係姦劫犯

傳媒質素
但好似幾日都無人屌呢樣野

垃圾星島

之前喺富山認過 在場所有家屬都會有個猶差跟住

原來是咁的

咁似隔世追兇個劇情嘅！
大河！

總有班大愛撚係無視法治

冇錯
條友咁撚大隻
徒手拗斷自己條頸、打到自己內出血而死都唔出奇

提出疑點就俾人話無人性

第四權就係靠呢班廢柴去執行
諗起都覺得可悲

會唔會驗屍?

聲稱已交由法醫驗屍

三十歲 167

24小時都過哂
仲未有新故

警方翻查「天眼」，更揭發警員巡倉與簽更簿紀錄時間有出入，懷疑有人沒有依時簽更簿，事件涉及數名警務人員，警方正進一步了解當日的情況。

柒撚夠未呀
你咪繼續信囉，我繼續笑你戇鳩

手腳咁慢既咩

出面好多人唔知

推

星島係共狗報 大家明架 龜仔依家係共狗既手段 緊要保鳩住佢架

像慈母嚴厲教誨你勿生事

垃圾煙仔何

蘋果講到自己睇到條cctv片咁，但其實又係消息人士放風

明明話臭格加哂網，隻手點伸出去呀屌你老母，作過啦

阿蛇做野

神偷